歐霸

布拉盤
法撚盤
維拉9.5b
拿玻盤

斷拿玻

比馬 9.5b
三箭半和

比馬-7c

-2c

-1c

掂

紅鑽9.5b

-3c

試試波強
鯨魚3:2

聖伊天平手盤

切爾達2.5b
雷加利斯8.5b